Fight for Freedom, Stand with Hong Kong

What happened to @dmorey is only a beginning
This is a war between Democracy and Totalitarianism
It is time to say NO to China. Freedom isn’t free